仲有咩線上漫畫網可以睇？

漫畫人好多都封咗

鼠繪？

dm5？

用an機新版就得或者vpn

得國漫版
點睇日漫

一係呢個

動漫之家好多都封曬無得睇

Dm5又煩

唔該大佬

不過遲下會無一堆熱門睇就真bili搞埋正版漫畫

個人漢化都禁埋

我唔介意比錢
只係想睇到最新出嘅漢化日漫

呢個好用